در app.css دو مدل کلاس داریم

app.css برای کاستومایز
fontawesome برای نوشتن فونت های درپروژه نیست
iransans فونت ایران سنس
show-if-above
 در q-drawer
زمانی که من پروژه باز میکنم دراور منو بدون کلیک به دکمه ی منو می بینم
درست کنید کجا منو close کجا منو menu هست
ترتیب هر فایل ها ابتدا اینطوری که یک فایل شبیه به dashboard درست میکنید بعد در کامپونت برای هر کدوم اسم گذاری اگه مثلا card
فولدر card درست می کنیم اگه table  فولدر table در کامپونت درست میکنیم
